厹真係痴撚線 明知有男朋友都撩

係咁chur住 唔覆又自己繼續講野

收皮啦, 以為自己好高檔?

人地當你係咩, 你心照啦

佢想彈下你碌鳩

我屌你老母咩 佢撩我女朋友呀慒撚

錄音覆左佢仲好意思繼續講野

post出黎聽下

其實佢既目標係你
女朋友只係煙幕

笑撚死, 即刻嬲

你D垃圾真係以為自己上等菜, 人地玩下你炸 等你仲咁開心, 玩唔到未玩第二件囉

人地當你女朋友係咩, 心照啦

以為自己溝到件好野? 係眾人心目中, 你女朋友係咩心照啦

圖呢

啞都有女？

Supper moment d fans真係好撚熱血

熱血到咁厹

唔係點叫厹啊

我女友盲

想要咩圖

厹圖 對話圖 你條女圖

唔係想公審佢 想笑下姐

親耳聽厹講
無男朋友就有好多潛在對手
有男朋友嘅就只有一個實在對手
只要證明到自己好過個男朋友基本上都得手
加上做得女朋友唔多唔少都無以前追嗰時咁熱情
所以厹衝有男朋友嘅女一般都容易得手啲

有男朋友又點 結左婚？

條友都話自己有女朋友

喂喂喂 唔係個個好似你老母咁

生完你隻雜種狗出黎仲做雞

比admin搬左台

祝你女朋友比狗屌 戴定綠帽啦柒頭

條狗公點識返嚟?

上面堆留言做乜嘢
樓主呢個時候唔好自卑
強勢趕狗公
你唔強勢
你條女會走

女仔年輕輕真係on9 d
對人狠下驚面阻阻 白9痴
你出去鬧狗公啦

有佢ig啦嗎？
直接dm鬧啦

我之前又係俾狗煩
俾個ig佢 叫男友幫我鬧
man到呢

佢話有飛可以放

趕走左啦 琴晚我用我女朋友whatsapp錄音覆佢

我問佢 你唔係賣飛嫁咩 點解咁撚多野講

佢話 R水吹

乜依家d連登仔係會乜都未知就撐左厹先？

我女朋友都有狗公煩

無意思
如果厹真係想溝條女，你咁做只會將條女推向厹
條女只會同你講你唔好咁緊張，人地對佢無野
你再做得激d就變咗有問題果個係你
你只可以係心態上做返一個強者，「你唔要我，仲有大把女要我」

樓主條件好唔好先

老實講 一般偏下

認真難搞

貼佢d電話號碼/icon，我估係某之前被起底既狗公

貼佢電話

條友可能想搵sp

開佢電話

屌 純文字討論

電話又無 圖又無
得返個txt檔

狗公

唔撚係男人黎

約隻狗公出嚟格劍啦

厹通常直接同佢講，問佢係咪好撚得閒，佢就會好撚驚 我係你就拎條女個電話wtsapp錄音問佢係咪好得閒呀狗仔

如果條女自己飛埋嚟算唔算狗公？
一開始唔知佢有仔，知道之後打算維持朋友關係但佢已經鍾意咗我

屌 所以我都幾憎自由戀愛呢個概念 咩未結婚一日都唔可以下定論 好心啦 有女/男朋友就唔好搞人啦 比D道義得唔得